奶黃月餅邊隻好食

之前d人吹到嘉麟樓好正 但我一次都未食過
所以想買返盒試下 幾時同埋邊到有得買

推

自己整

上官網有啦😂不過好似搶得好勁

九

美心流心奶黃月餅

以前係半島嘉麟樓創奶皇月果個葉師傅自己出咗來開，叫高昇月 fb有page 2xx一合有8個奶皇月， 半島$5xx重要搶，我都係幫襯葉師傅算。

叫月高陞
之前係望月做

嘉麟樓>>>美心
不過兩邊我覺得都係試下就夠
因為真係食水好深好撚貴

同埋要試左美心先好食嘉麟樓
因為有比較之下美心根本係未夠班

半島

成500盒

貴

未食過值唔值得試

一試無妨
再試就傻

其實美心就夠

食開九龍酒店

嘉麟樓買黎炒的好似係

lm 買比男朋友阿媽

叮熱食

好易整 整左幾年鳥

我諗住買盒俾女朋友屋企

d味係咪都差唔多?

8月先買唔會無曬架可？ 想睇埋未出early bird 果幾間再比較價錢

係差唔多 但係貴d果d真係會好食d 值唔值就睇你

巴打 仲有邊幾間介紹

其實都係想睇嘉倫/半島有無early bird

美心流心奶皇ok

其實嘉麟樓好過譽

食過九龍酒店 半島 美心 鴻星
個人硬係覺得半島隻奶黃有少少"騷"味 奇奇怪怪咁 反而九龍真心正

食半島 不如食望月算

師傅自己出咗來開啦 有fb page叫 月高陞

已訂
Early bird 去到今日

總之唔好食嘉麟樓 佢係for你炒唔係用嚟食

定咗月高陞 但想定多盒九龍酒店奶皇。。。 開訂未？

開左啦

根本奶黃月蓮就係垃圾

有網址嗎？

九龍洒店出名 ？
利申： 唔識

官網

出名，好多年前食過，以前嘉麟樓個師傅都有係九龍餅房做過。

月高陞打手

利申 訂左盒

美心垃圾黎，又唔夠流心，又冇奶黃味。食開九龍酒店

嘉麟樓好好食喎，不過唔洗自己撲先食，通常都有人送一盒

唔好咁大聲呀, 一陣又一窩蜂去買, 搞到水準差晒

食開望月 個人覺得好正！
利申：公司訂有折

酥皮金沙奶皇迷你月餅係咪算係最似原裝個隻黎

月高陞個網比錢一定要PayPal ? 冇得credit card既？

Paypal可以link去credit card